用人權法夾9香港商界就最好, 呢班人係極權既主要養份

制裁官員同港警固然係好, 但只係洩心頭之恨
人權法限定2020年要有真普選立法會, 唔係就”檢討”香港關稅
到時香港可以共享支那榮耀, 一齊硬食關稅, CUT特殊待遇&技術

香港商界肯歸邊未? 一直站在警察背後, 控制政府打壓平民既萬惡商界

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

夾鳩埋美奸 幫佢地戒毒 戒毒成功後 就唔會衝出嚟發癲

香港商界中撚晒"共毒"

大家係咪唔記左區選？係咪唔記得左長期作戰既重要性？